18區唔係問題，「開花」只係一個代名詞，先係問題。

根本「開花」係一個代詞，甚至只係一個形容詞，根本唔係一個行動。唔應該擺上枱面用黎區吹雞。

你想啲街坊出黎，係要知道出黎做乜！
「集會、遊行、流水集會、行街、靜坐......」，仲有好多其他字可以用，起碼啲人知出到黎，係有個初步行動目標。

真係唔好再用 「開花」 黎代表行動出文宣、出行動post。

自推

自推2

自推3

口講開花，出到黎一班人鳩流流

自推4

推

至於響檯底嘅行動，根本唔會俾枱面文宣影響，所以枱面文宣清晰係好緊要。

班開花撚呢，推推推
入黎正視問題未呀

講得好

響檯底嘅行動，根本唔會俾枱面文宣影響，所以枱面文宣清晰係好緊要。

幫推

自推6

自推7

完全同意 琴日無啦啦下晝有人彈出黎話開花
淨係叫人唔好唱歌 又唔講到底做咩

其實唔會
你睇星期五個晚就知
夠無人實際講到出黎做咩 結果一樣好有效
最緊要人多先得啦 實際做咩要當場決定
真係要講既 其實都不離集人唱歌佔路遊行裝飾裝修
唔覺得有咩問題

推

行動要具體

出到嚟要有目標